「急」Netgear AX4 router 用唔到

個router 著咗紅燈 之前再搞搞下就變成咁

有冇人知咩事

知唔知咩事

又係rax40
買之前喺連登search下先嘛

試咗reset大法未？

就係reset唔到
篤咗粒制 7秒 30秒都唔得

reset都re唔到咁應該要拎上代理搞

咁衝動唔google吓就出手。

知錯啦

點解仲唔搣保護膠

有咩事scar 個QR code 好方便

此Po已完
換火牛就搞好咗

個qrcode 你可以直接貼機身....

好快會有其他問題